求救比葛珮帆議員block左

作為佢老細
佢竟然block左我
依家想搵都搵唔到

做咩唔問下佢盒芒果好唔好食